差估署10月私宅售價指數按月跌逾2% 連挫3個月

差餉物業估價署公布的最新數據顯示，截至今年10月私人住宅售價指數報380.3點，按月大跌約2.36%，已連挫3個月。

同場加映

今年最低！翔龍灣兩房售600萬 較高位冧價27%

市場消息指出，土瓜灣翔龍灣6座底層B室，實用面積385方呎，兩房間隔，原以720萬港元放售，經多次減價後以600萬元易手，呎價15,584元，售價及低價均為今年低位。

資料顯示，對上一宗同面積成交為10月登記售出的5座低層G室，作價830萬元，呎價21,558元，以此計算，最新個案大幅跌價230萬元，相差約27.7%。代理指出，翔龍灣買賣膠着，上述為本月首宗成交個案。

下個月個指數仲精彩

假跌

冇毒果吹得咁勁囉 跌兩成

"某d 屋苑"由高位計,呎價係跌咗兩成

真心問 咁係咪會減差餉?

差估署2個月累跌3.7%
CCL 2個月累跌3.9%

邊條柒頭話CCL唔好信，只信差估署
樓爆未？

嗰啲唔計架

龍二特徵

唔好衝出黎柒啦 rvd 個指數計正式成交註冊
佢10月註冊 好多仲係9月數
睇下下個月 有無5%

跌一成大把人狗衝
自住驚閪咩
有買貴無買錯

咁連登仔上樓未?

跌兩成掃返上去
又贏又賺
升

希望係啦，淡友講滯後都講左兩個月 先跌左唔夠4% ，應該年尾一野爆跌20%

死乞衣你又想唔計？

你FF 老母個乞衣劏房逆市升八成就計？

弱智

無錢就走撚開啦臭乞兒
你連討論嘅價值都無

你啃老母棺材本以爲係你自己d錢？